最後救死守義士出來既香港人 有一把聲不停講「一齊走 ， 一齊走」 係一把女聲來

係一把女聲來 佢不停講一齊走 一齊走
最後連同幾十人一隊回頭救死守烈士出來

以前港女係負面既詞 但由2019年6月起
港女係贊一個女仔勇敢既代名詞

個個上戰場都好靚

呢個真，上得去真係個個靚女，但我已經喪失j嘅念頭，全部以手足看待

前線既女仔好靚

港女係一個形容詞

唔係代表香港女仔

香港大團結

特別鳴謝：
淋奠——講毒之史萊姆

推

原本港女係指香港女仔
只係以前香港女仔形象唔好 變到港女係一個差既形容詞

港女本身同鬼妹架妹韓妹都係名詞 冇好壞之分
只係指一群特定女性

大改觀

聽把聲仲要好細個

要讚都一齊讚！

因為真既港女唔會去

英文廣傳

聽到都好感動
個女仔把聲好明顯好驚

全部都真女神嚟, 對住佢哋都拎條J出嚟就同對家啲仆街一齊落地獄啦。